Dr 5 會不會出返山

仲有冇人記得呢條跌市就呃書賣的過街老鼠？

你就係依羔？

出山又點
跌關佢講d野咩事
關貿易戰事
條廢柴有冇咁厚面皮抽水